wang mingjuan ur października chińska sztangistka mistrzyni olimpijska czterokrotna mistrzyni świata startuje w kategorii do kg największym jej sukcesem jest złoty medal igrzysk olimpijskich w londynie i cztery złote medale mistrzostw świata osiągnięcia linki zewnętrzne